大家明吾明"死因裁判官"的職權範圍

死因裁判官的職權範圍
死因裁判官為司法人員，有權：
發出埋葬命令
發出火葬命令
批准免將屍體剖驗
發出屍體剖驗命令
發出檢掘遺骸命令
發出命令將屍體運離香港
命令警方調查死亡個案
命令進行研訊
批准切除及使用其死者部份器官
簽發死亡事實證明書

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

自推

司法界係時候出馬

自推10次